做朋友咪算囉 學咩鐘意人姐

努力啦，咪當人地係女兄弟囉，佢對你有無feel，你自己都知啦

你個名同我個名

Sorrylor